咩叫足球? 車路士話比你聽咩叫足球

真係好撚熱血
此生無憾

夜晚打飛機對身體唔好呀， 打少陣啦， 大佬對住西布朗呢啲弱隊一開波都可以輸3比0嘅時候， 我真係唔明有咩好開心。

唯一值得高興嘅係車路士青訓終於出到成果， 用多啲青訓好過買人啦